四弟！早D瞓啦

捱夜對身體唔好呀

樓豬嬲撚到

睇完獌狗輸波咪笑著瞓返覺好囉

笑到訓唔到

捱夜睇歐霸仲要輸波谷住谷住仲唔好啦

英超一家團聚咪幾好

知la
出去繼續吠啦

係
車曼友好

起身未？

做嘜咁串

有咩誤會